好唔開心

要振作

絲打係咪都有唔開心 ?

捱過咗又係一條好漢

發生咩事呀
可以試下講出黎
我聽緊

希望在明天

明日復明日
明日何其多

巴打都有唔開心 ?

有好多野想同人講
但好似搵唔到個咁既人俾我放負
覺得無人明我

同我差唔多,但我係放得太多負已經冇人會理我

唉

cheer up

巴打加油

唔緊要啦
當重新起步

一齊跳

我覺得心煩 大壓力

3點半
睡不著的人點止我

一唔開心上嚟叫吓春囉 叫完就冇事

我仲有好多野想做

我都想